星期日行旺角東條天橋簡直係地獄

屌你老母成班賓賓霸撚住條橋
條路窄都算喇，仲散發住陣濃烈既酸宿味
平時好撚惡既黑警食環去曬邊

星期日。返工？不了

星期日既旺角真係唔適合真香港人去
行人專用區嘈撚到
旺角東天橋人多到

有空位嘅地方（橋底 街邊）就會有賓賓
無處不在

想食南記
一上到去 大半個場都係賓賓
食完仲係度坐唔肯走
無奈食第二間

好人好姐都唔會去旺角

都唔撚明點解坐喺旺角路邊都頂得順
又嘈又熱空氣又極差

其實周圍都係...

果浸賓除

臭蟹

好能臭呀

食既嘢又酸酸宿宿，仲要除曬鞋咁坐係到

每星期都出去搵食

係咪直接行去問價就得

foc

你係後生仔的話比房錢就得

星期日想食快餐真係唔洗諗
m記 kfc 南記 果d一入去以為自己去左印尼菲律賓

你唔講中環果幾條天橋 唔講以為去了賓國

陣臭腳味真係無得輸 好撚正

你當沙圈咁行
大把女你食

其實係咪同行人專用區一樣，暗底啞係黃色架步黎

呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱

上次行焗到差啲抖唔到氣

樓下間大家樂 越棧 落到去以為去左菲律賓